Mijn overgrootvader, de oudste zoon van de Hertog van Bridgewater, vluchtte naar dit land over het einde van de vorige eeuw ademen de zuivere lucht van vrijheid; hier getrouwd, en stierf, waardoor een zoon, zijn eigen vader sterft ongeveer tegelijkertijd.
De tweede zoon van wijlen hertog beslag legde op de titels en landgoederen--De baby echt hertog werd genegeerd.
Ik ben de lineal afstammeling van die baby- Ik ben de rechtmatige Hertog van Bridgewater; en hier sta ik, ellendig, weggerukt uit mijn hoge break, gejaagd van mannen, geminacht door de koude wereld, rafelig, versleten, hart-gebroken en gedegradeerd tot het gezelschap van veroordeelden op een vlot!"
Jim medelijden met hem ooit zo veel, en zo ook I. probeerden we hem troost, maar hij zei dat hij de oorlog niet veel te gebruiken, kon hij niet veel bemoediging; zei als we een geest dat ik hem zou doen hem meer goede dan de meeste andere dingen; daarom hebben wij gezegd: wij, als hij zou vertellen hoe.
Hij zei moeten we bow toen we spraken met hem, en zegt "Uw genade," of "My Lord," of "Uw Zyne Hoogweerdigheyd den" - en hij zou het niet erg vinden als we noemden hem gewoon "Bridgewater", die, zo zei hij, was een titel en geen naam; en één van ons beter te wachten op hem tijdens het diner en doe een klein ding voor hem wilde doen.
